(九月了)北倫敦旅行團

Any j news

Joke club

買咗咩人牙

airman

其實個轉會窗唔係咁失敗姐

賣個d都ok掛
不過買就
今年唔簽
季中山狗俾人免簽走又係要焗住簽人
等間俾人劏一大筆都唔知點好

英超自由身無得季中同其他球會傾

咁架咩
不過都件事推遲半年都係一樣啫

debuchy係唔係已經放棄踢波

佢去左邊

仲係到

其實走左張迫雲加打番4後仲好

話摩狗accept 佐offer, 但lemar 唔想最後deadline 先黎

係轉先好

是撚但啦，隊波一d野心都無
咪又簽返幾個英冠仔交數囉

公海見到牙蓋話lemar未覆
雲加自己撤左個offer先

宜家d 隊同你玩力量同迫速，成日輸到pk 都唔點改

認真俾我係lemar都未必想黎

宗仔說足球: 冇迫搶體系=垃圾

拿子開學了

放咗學了

有冇識到新同學牙

屌你老味

高form 原班升，都係個班同學

咩樹

有無插班女同學牙

好波

有

慘敗同無人再加盟, 呢個星期無MOOD吹奏星期五了

死老野同kronke 幾時死

我山我牛

星期五

utube 有MOBILE SUIT GUNDAM WING HD REMASTER

咁岩最近想重溫
z zz仲有無？

Zeta完咗

z zz

正，wgundam 我以前無咩點睇

冇愛

冇問你

今晚無波睇，悶

迪奧bb

d傻鳩最鍾意人地傾緊一樣野
插咀話自己無興趣拎存在感

咁都幾有存在感既

突然諗起卡多魯去到後半段開始越黎越痴線

剪咗成日片

呢度有幾多手足有ps4

咩片

新會歌

邊個會玩mon hunt

49000

係咪組隊

我要11月後搬左屋先玩得

我一次過屌晒你地呀！

你同布布,on9子,鳩穴4p精華片段

撚緊買唔買
mh可以幾多人打

老婆典牙，仲是咪貢多毛

下年先出,唔使擔心

Gundam youtube幾耐upload一集？

你哋無牙？

1星期3集

難以置信,竟然有人無PS4

咁都係睇住zeta先

其實有無想搵過第2個

唔係落左?

no
而家SEED,Z,ZZ有哂全套

ZZ原來去到27集

應該至少四個

@wotamin

zeta 我睇到第10集，呢排又見人放佐成套超魔神英雄傳上youtube, 真係5知點睇得切

wfc

覺得條片點

不嬲唔睇呢d 改歌🤷🏻‍♂️

最後幾張相低清左啲 整體都OK

星期二就要present,屌你老味

我都係，太濫了

支持一下拿子

FYP?

thanks

多謝

你原本嗰個都唔錯
改完之後仲好

好大鼓勵
btw 其實我有個版本無左右上角 icon , streamable 應該唔會bam, 不過最後我up 咗呢個

算係,不過唔計分
頭幾日已經咁鬼煩

唔好讀囉, 淨係識嘈

屌你老母個廢風好死撚左佢，又吹唔正又帶埋d閪天氣過黎

好辛苦，抖唔到氣

yes
越吹越過

落大雨最煩

#JS7 @guba1a
Best finishers of the last 3 seasons (G/xG; per 50 shots), Top 5 Leagues - over 50 NPG's only

-6

星期一了

大風到直遮都俾吹反

接龍=on9

u 唔駛接龍都on9

新工返成點牙

悶悶悶

之前應該要搵aco

初初出黎做野係咁架啦

有無去聯和墟惠康睇個收銀牙

其實我讀完asso, dse成績仲有冇影響
姐係政府工要求dse咩grade我洗唔洗理

睇過好多次啦

痴漢

我可以落惠康買野架嘛=.=

報佐驚, 你個痴漢

出到黎做野成績乜乜乜都冇咩參考性
要你dse成績應該都係留個底啫

政府工嗰啲夠基本要求就得啦

屌

btw 上 electives 編咗同女學霸坐

靚唔靚

正常樣，幾可愛

圖

要編架咩

COW 囉

d 死肥妹咁鐘意企係d 地鐵火車門口，阻住晒

唔止死肥妹，OL 師奶都好撚鍾意企係度唔行入車廂，屌奶星
試過後面啲人湧到黎，跟住勁大聲叫唔該行入少少先肯郁

好多撚屌都係咁

有d 囡你講唔該都唔肯郁，要屌九佢企係門口把鬼，佢覺得羞家先有用

收到風鳩乙會攞條j出嚟趕走佢哋

上次返工有件學生妹
架車停站企正係門口
開左門d人以為佢落等佢郁
點知企左成秒郁都唔郁

講起肥妹就諗起....

今日7月14, 唔好亂講野

好彩豹叔提點

又落雨

又準備塞車

眼訓

係
日日都後悔點解琴晚咁夜訓

d死臭西度門關到淨返20度都要zip出去唔撚推門

同d 亞伯一樣

呢啲真係閪到

好眼訓啊, 呢排個人提唔起勁

豹叔搞咩

人到中年，覺得自己各項能力好似見頂，唔上唔落

我都覺，最明顯復原能力差左
好似狼人老左咁

未到中年已經覺得隻腳好返得好慢

你地咁快中年
唔係廿幾咋咩

有名你叫豹叔

四子保重

人工唔上唔落，又買唔起樓

真

唔知到月尾好返未

我都好怕呢啲樽頸

慣佐了，我宜家都少貼佐

貼 d 過嚟KK?

BREAKING: Wenger Out #AFC

出文未呀仆街

星期二了

華子又9c

me2

冇野寫

星期六睇唔睇好

點解唔睇

怕mo eye see

唔睇了

咁唔通場場唔睇咩，踢過先知輸贏

hola

🤦🏻‍♂️

輸贏唔知，但未踢都知九成西波

第四輪已經護級大戰

雲加會戰勝歸來

男地勤在機場巴士上，四度向鄰座閉目養神的短褲女乘客掃大腿，早前被裁定一項非禮罪成，裁判官接納被告有穩定的家庭、職業和社交圈子，20數名家人、朋友和同事對他「有讚無彈」，相信今次只屬單一事件，重犯機會低，判處他接受社會服務令80小時。被告即含淚點頭，表示明白社服令的安排。

乙B小心D

話時話查犬隨時會教我細佬

細佬要禿頭了

唔好傳染俾我

訓咗4-5個鐘晏覺,爽

狗唔洗驚啦

比狗屌

星期三

查狗教毒狗細佬

最難捱

朝早飲左杯幻茶頂一頂

飲佐熱啡咋 去佐七仔買腸粉燒賣

今晚飛

多相

去冰

好熱個度

即係邊度
比子又飛去媾女

阿狗FB出左ozil 國家隊表現好既post
啲Comment到肉
Ruan Carstens
Unlike for Arsenal. When he has quality players around him, he performs. Goes to show that the only depth we have, is the depth of sinking all the way to the bottom of the log. And also the fans drowning in misery these days of course.

毒b應該記得

辣殺

東京呀嘛

比子去撒哈拉

有朋友幾個月前真係去左撒哈拉

跨越定係外圍

外圍行一行個種
幾個女仔自己去北非

屌d巴士班次密d洗死咩

摩洛哥

你搭85X咩

好似好正

MOS撚

係牙

屌，真係85X

你都係?

你一講班次就知係85X啦

另一耐就86C

係富豪東方熱撚到,夜晚仲要補習

286M 都係

係MEGABOX 搭SHUTTLE 去KLN BAY搭89D仲快啦

81C又係疏到on9

87D

聽日day off
終於唔洗830堂
後日繼續

MOS好似無地方睇波, 唔係可以你出去睇阿9

Ornstein podcast內容重點

Perez真係慘到

睇波 party

我日日都9點呀

睇左一半
痴撚線NUMBER話拎就拎 當球員係咩
Wenger had indicated to Pérez that he wanted him to stay at the club, when it looked like Giroud would be leaving and Sánchez' future was still unclear at that point. 出口術留人又唔俾人出場 屌
同埋原來細梅先係9c9

arsecast好撚高汁

Hi

hi

yes

我呢度8點堂都痴線

8點

Agger....

住得遠果D都唔知上唔上好

唔上

冇學翻

如果係tutorial計出席

今日去邊玩

築地新宿，而家係池袋

sunshine city pokemon centre

星期四

東京熱

咁早d鋪未開

又話日本人好勤力

開左鋪之後先勤力

d鋪又早收

屌返啲架妹補數

how are you

bb

毒B

終於收到d奶粉

戀童戀到買奶粉餵俾公仔食

毒錯飲大隻仔奶粉？

whey
呢個幾月好似認真玩

大隻仔溝死女

壯的錯

dllm 死pk

咩事

大隻咪又係得米6高

咁大條狗

矮又得罪你牙

大遮遮

只不過小6都高過你真係慘D

懷疑佢捉左個bb玩育成

同啲女女玩大咗依家要湊仔

咁我都幫毒b唔落了

Soshort

比子係東京玩就正啦

佢屌緊日本妹

鳩乙日常

𥄫女正常姐

係外國成日有福利睇

又去旅行

見到新聞D官員同建制嘴臉,越黎越憎9佢地

Vincent Janssen has completed a medical ahead of his loan move to Fenerbahçe. Looks like he's been kidnapped. (Source: @Fenerbahce)

巧攰

同雲力口一樣

早牙

典牙

附近間parco仲有eva專門店

上次去sunshine pokemon centre無開
下次去大板果個算

呢間係橫濱

認錯
個格局好似有差唔多

東京個間大好多架

比子咁有錢成日去日本

rich 到

睇唔到ball

y牙

更係約佐仔出街啦

要蝕親戚fan

用電話睇

rubbish ball問題都罷

留意到宗子又唔出文

見到金剛

=.=

猁狗

冇記錯我轉會窗完之前已經send咗出去

張犬又豬

bb食完飯未牙

再唔出先放係自己個blog到

幾年前已經屌佢垃圾

聽朝搞

未

球王黑b

想去旅行

禾仔勁過張犬好多

華仔已經係我廠icon

順利有人跳樓
今朝先去咗個頭

毒b自首啦

推人落樓
定中出即飛

毒b 其實今朝就死佐

快

逼害

抵啦

Wenger on Alexis: "He's not fat. His fat percentage is under ten. You know how it is; when you don't win, people find any problem for you."

Wenger on Alexis: "He was not completely physically ready to start three games in one week. Certainly he was not ready for Chile as well."

Wenger on Alexis: "On top of that, Chile had a bad experience as well. But he came back full of desire & ready to play." #afc

Wenger on Alexis: "He is focused. He told me he is focused on the Premier League & on the Europa League." #afc

Tomas Rosicky scored in his first start for Sparta Prague after 17 years.

Wenger: "We want to do well in the Europa League. We'll put a team out who has a good chance to win the game." #afc

Wenger: "We have a reasonable squad. Players who didn't play [vs. #afcb], some of them will play. We'll put, of course, the first-team out."

？

可能佢以為我貼錯po

係

睇到有啲眼濕濕

笑你老味

好眼訓

佢以為個個都好似佢咁on9

我諗住個幾個NEWS PO 係度你地會有興趣傾下, 個面未必有人想傾

最遲聽晚會放埋上blog
參考早幾日嘅tweet講xG同把握力
整咗完整嘅list出嚟

有睇

個邊d人傾緊乜鳩

you

u 7咗

兩個都係 唔明有咩好爭

講左咁耐終於搞掂

未到星期二就出文
業界良心

就飛了

經過台灣個陣幫我影下風眼

我uncle 頭先係飛機影佐風眼

影埋Irma 都仲得

睇你表演

全部放哂

俾多次條lin thx

個表係咪冇得fix第一欄同第一行

Google doc條lin有
係個網就咁整個sortable table唔識搞
搞咗一排都搞唔掂就放棄咗

Giroud是最勁。

非曲線

後備效率真心高

可惜data去到14/15就完
想睇埋比人屌得最勁果兩季係點

有啲想轉電話但又唔想換大Mon機
有冇推介

今晚iphone

ifan dog

太大，不了
不過有諗過SE

iPhone 4.6吋個d都唔係好大啫

派bot

隻手細而家部4.5都唔係幾單手操作到

細手

仲細過我

腥港好撚熱

個次去完日本返到香港未行到巴士站已經feel到香港既熱氣

我想既咩

日本個種唔凍唔熱好正

note 5單手都唔係問題啦

yes
夏天去都淨係覺得中午係熱熱地

係個邊就算夏天都唔會出汗出到痴笠笠
香港著件TEE行一陣就痴笠笠

濕熱

屌 聽日sydney35度

點解會無啦啦咁撚熱

on9子點睇今晚r聯

我剩係睇到聽朝要返8點半

tip賽果牙
上季8強好似錯哂

今日已經熱到仆街...

馬體會和
巴塞贏
巴黎贏
曼聯和
拜仁贏

主客和三個choice可唔可以俾兩個黎...

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

中4

可以去賣料了

有神快拜

最易估個隊皇者獌都估錯，廢到

Ching做咩冇咗個乙字

輸到甩左

輸到無佐個乙字

垃圾

而家先g?

你都係

soshort

聽日又去番18度

希望今年冬天生生性性,落返3度

希望係
返黎過
唔洗係澳洲熱死

原來阿仙奴遲下對科隆
可惜今鋪冇贊仔

33度...

你年尾返唔返香港

科隆開季好似好差

普子會唔會去睇aha

遊下日本好過

1月先返

南記蕃茄春捲牛腩米線

蕃茄湯底唔好食既

好食喎

佢張約幾時完？
想下年去睇

係果度有野做咩

Contract until: 31.12.2019
transfermarkt咁講

酸辣正ho多

原來個表加咗唔夠25球嘅Eriksen落去

搬屋

新果度買定租

買

有錢

頭先差啲恰着唔知有冇比阿頭見到

執定包袱

不知幾做得野

呢排日日俾我老細jer 住 鬼日日諗到新野啱你心水咩

炮叔做邊行

要諗新野咁威

發展局局長

9c專員

u

請唔請人

有冇人睇左牛奶冇正選打成點

上半場類似352, holding 打得好差，中場無人現位，條邊路比爾連企太前，局住holding 自己帶波上，禾仔盤球又渣一夾就失，有時又靠中間企控波同射波都🤦🏻‍♂️，失波就俾人打反擊，山狗就成日斷波同niles 夾唔到
到下半場即刻轉返4後防出高拿仙歷，收holding即係正常好多，山狗多返人支援，出牛奶多d one two 滲入

牛奶=彈彈波,有人識pass and move

淨睇精華都feel到山狗獨
tank真係最佳收購 1G1A(當係佢 )

啲1 touch pass 係好J

山狗上半場獨, 因為起初係NILES打左, 中場係埃及仔同禾比打中場, 現位同傳波時機都唔係好夾到幫唔到手, 下半場出KXXXX, NILES收返中間, KXXXX同山齊士夾得幾好, 不過NILES D 傳波尺吋唔係幾好, 禾比有D難做野

覺得iwobi係打邊好過中場

毒錯近況幸福嗎,每日忙碌嗎

仍然是那麼柒碌嗎

Yes

初四 watch ball

使唔使貢早牙

晨運阿伯早起妹下妹下

初四做乜鳩j擊禾

又串我 我成日好早起

慣左

有d 慣佐，同呢輪隻攪事仔5,6點就喵 嗌肚餓或者痾佐屎係咁爬砂

[img][/img]

識自拍

你有幾多隻9C

依家搭巴士都要驚會唔會比人斬
好恐怖

俾反山黨追殺?

1隻

幾多個月啦佢

哇屌睇到

應該感情問題

五個零月

wa diu 搭個巴士都貢痴線

9c

好似仲係好細隻

系

對眼好大

好似四蹄踏雪

點解炮縮可以養到隻貓咁FIT
我見D朋友D貓養兩野好快就肥

之前有蟲，佢早排感冒肚屙痾佐條迴蟲出黎，咁長，嚇死我，明明之前同佢打針杜過蟲

而家好返未

好返啦，勁精神跑黎跑去

咁恐怖

會唔會成日爪你

我del 佐

會仲會咬，你耐唔理佢佢會撩下你搵你玩，你間中攪下佢佢又會咬你

9c9

識玩

d 空氣好差，好辛苦

係咁流鼻水

好撚靚

斬9c9

太修
最憎ka版

毒B又係讀civil

一個HKU一個POLY無得比啦

仲痴線d

零封車狗

雲SIR又然

干爹同雲爺爺含撚都未夠班拉

ok la

呢場打比好好睇，好耐無咁鬥心

比利狗炒好睇d

ozil真係防守毒瘤嚟

呢個真

出篇文批鬥佢OK?

炒一炒走個黑氣石

連狗

不了

又偷懶

Kola真係好正

佢同法比邊個防守屎D
對隊波邊個有用D

車仔拎左兩個冠軍就知法比勁好多

VfL Wolfsburg EN‏Verified account @VfLWolfsburg_EN 32m32 minutes ago
More
Separate ways - Andries Jonker is no longer head-coach of VfL Wolfsburg ➡️

Shkodran in #CFCvAFC...

Green triangles = tackles
Blue triangles = interceptions
Purple triangles = clearances
Gold triangles = recoveries

細梅都壓到幾上

咁快冇得撈

龍格堡都好似失業

兩個防守都係紙板
雖然am cm防守要做嘅唔一樣
踢前啲嘅睇重跑多啲，後啲就位置感、身型、攔截呢啲緊要啲
兩個我都覺得好垃圾
一個hea另一個跑唔郁咁濟
不過都係傳波好叻所以通常都當睇唔到
法比勝在前場後場都做到威脅,放長波望得又快比得又易拎
ozil就局限係final third同反擊先識踢,係大賽阿狗爭唔贏控球權就冇影
真係要分高下我諗法比係適應方面強ozil少少
雖然呢兩季個正選位都爭得好辛苦
但都叫踢到干地套防反同疤狗兩種唔同風格

頂唔順某法國中場

佢踢疤狗踢假狗撈唔掂喎

搵佢踢最前假狗就死得啦

控球風格姐

要看華仔足球我可以看沙利的拿玻里。我沒有答案

星期二

出文未

football-identity的生與死：利物浦對阿仙奴賽後分析-宗仔

每一次大戰落敗，我都會問，為何還要看阿仙奴？

自虐

之後下一場對轟就踢場爭氣波binc

唔講咁多 即刻分析

因為愛

攰到企係到都訓得著

等睇到時成千蚊一隻

勁貴

等多啲review先決定買唔買

【情報】MHW新影片登場超弩級魔物以及期待以久的數種新魔物

重弩既弟兄終於可以準備搖滾

唔使睇啦

PM‏ @ThatGooner 20h20 hours ago

Key things we did off the ball vs. Chelsea: pressed higher with the 2-3 shape (leaving space b/w def/mf still), used aggressive man-marking with the back-5 against their FWs+WBs and then closed the space quickly once the line was broken.

雲加有戰術

要柒下先有d嘢睇

基本上左右中堅壓上就解決咗兩個cm守唔到左右half spaces嘅問題
人地之後再點拆招就係後話

但一壓上俾人反擊就

通常都係中後場先會咁做
唔會留太多空位嘅我諗...
中堅1對1前鋒可能大問題啲

Mustafi 上場世界級表現

work個陣咪有戰術唔work個陣咪冇

阿狗守1對1 KOS算唔算最穩

比子有米唔睇價錢直接買

Agree
m18 m20 k6 呢個組合好正

冇牌個陣咪穩
有牌即刻縮沙
唔係法國可能贏撚左歐國盃

三中堅可以舒緩 K6 以前壓力
M20 專心 man mark
夢遺又夠鬥志

第1係佢,第2係梅毒

講緊呢d大作必入啦
利申：無機

梅毒落腳準到

比子9c

黑氣石

利撚

華西五粒

笑4我，仲講到自己大會咁，咁耐咩都無

毒狗買唔買FIFA18

不了,買都等遲d特價先

毒狗而家怪住屌女機都唔打

講得好

咁忍得

下午茶一塊包加野飲要廿六蚊
仲貴過m記一個餐

玩佐幾代變化好似唔大，好悶，上集都無咩玩

咩包

蛋嘔治

真識食

比子甘色炭食tea

連續兩日有同事萬歲

少咗打機,仲有其他驚想玩
同埋玩pro個班都好似唔同咗人

呢排打緊ff10, 仲買佐ff12, 要打埋ff15還返俾friend 子

得2條友玩 ja ma

咁打法仲橙過返工

me隻dark soul玩黎玩去都未打爆機

好玩就唔覺，ff15好悶

呢排買佐本書叫便利店人間睇佐幾頁都未得閒睇落去

FF15打左一陣冇動力打落去 個戰鬥系統亂亂地

Bye

樓上兩個垃圾互含

horizon 199抵唔抵屌

拿子今年公開試

係咪圍爐打飛機都唔得牙

2019DSE

其實唔係想話你...
但見毒錯quote咗...

又然

1-0

杯賽贏就係贏 幾多球就點

華子又然

死開啦牆頭草

牛奶

全場

唔緊要
我的確係垃圾

Why me 係牆頭草

內心一直反華

殺無赦

不安

華子10年fans

friday

ho ball

見到長文share俾@Wacott先 慢慢睇

深水埗單野

呢排咁多呢啲新聞

jeff原來傷咗

肥彭搞一搞 成班人就已經打哂飛機

又傷

u係澳洲有樓緊係咁啦

駁吾刀

有樓唔代表有得留低牙ching

買左幾錢

好熱

澳洲都係屌你老味

70幾澳紙

狗屋黎？

打漏字牙

突破盲腸

想住

準備咗間比你,今晚執定嘢

我未幫佢紮好啊，d膠水未乾，乾佐先燒啦

應節

4m

夏天食撚屎

好撚多野做

屌 夜晚都成27度

利城真係無用

睇reddit啲利撚笑鳩李城有哂球證黑哨都輸

米勞列有做功課

華迪屌你老母

有冇人食過元朗個間彩
係西環一個勁隱蔽嘅位開咗

係咪睇左拉麵POST
早兩日食完周月

😝早幾年食過啦，宜家分佐家

老豆話我知,琴日去完街市特登行去望下
啱啱試咗,都唔錯
(唔係個堆拉麵專家)

咁呢間係點

幾錢？

份量都夠,而家d拉麵貴到

四子sick貨

夠我係東京食兩餐拉麵

最近點呀

冇得俾啦

bo

都唔錯，好食過hk好多

yes 好貴
儲左幾個月先夠膽食一碗

呢隻我近年最愛

法國近排做乜都冇乜心gay

好悶啊，今晚又無爺爺睇

明天是星期一

陣間去踢波，好驚俾人撞

172 肥仔

而家幾重牙

72 kg

諗起踢波對面d 大舊佬撞埋嚟

?

真係重左少少

72kg都唔係重啦
好過D紙板一下比人吹走

拿子專心讀書,希望你入到U
而家少左好多人爭

見到有人著上季lucas

俾狗屌

有儲開佢d碟？

冇

自從個年放 "pea" 之後我認真咗好多了
anyway thanks

其實遲一年仲少人爭仲好啦
反正都係免費教育

牛奶十分鐘J華

好似阿迪達

milk

佢同大衛施華個光頭都好難睇

廢事俾人話偶像派啦

施華鏟完個頭我差啲唔認得

watch ball

水貨

好sleepy

琴晚有gibbs

有正選打咪幾好

where is 四球

佢冇屎忽屌

上次講完都冇上水

估唔到D死球開得仲好過xhaka

細梅咁都冇輸十二碼

佢d落剷

唔明點解冇十二碼

得益射埋中柱仲有第2條友補射埋點比

咪係 如果俾對守方好唔公平
射入就計 射唔入就pen
咁即係射兩次姐
如果俾pen 就同公就你贏 字就我輸一樣

十二碼得益唔係就係咁架咩

十卜下季賣走條濕鳩

本身想拎佢換對面個Evans

華西有個巴西佬幾勁下

係，好似叫巴列斯達，工作證有冇問題

賣走xhaka條垃圾

猁

有前景既球會，同我垃圾廠差一分

夠薑就落黎r霸同我廠隻揪

又比人中出

好悶牙

He lost SO much muscle mass in both legs, and is working to be match fit by January

我都諗住照下有冇事 行路冇乜事但腳眼附近仲有啲腫

聽日先星期四

其實今星期過得好快

出得返都唔知keep都幾多
一月都33歲

上次個單依家都未好返

差唔多個半月

下星期同事放假，得我同個新仔

辦事不力

勉強唔嚟

處決毒犬

煮左黎食

有毒

呢個真＿

醫唔醫得好真毒嘅毒

仲有屎

個個都有

屌你老母搵埋agent都未有feedback

呢度係唔係有人會買ps4 mon hun

仲未轉到工...

振作

你特別多

懷疑域子回歸我都未轉到

域子做咩

又俾人po相

仲要公海開po

又黎

公海批鬥

唔開post我都唔知呢單野

應該唔知邊個分身想撚域子好耐

唔爭在po埋域子跑步條片

想搵番

睇黎我都要搵過份工🙄

why

斷正啦成日上嚟9up

dls 呢排成日老細jer 9 我呢樣唔得，個樣唔得

男人定女人

女人

人工又普通文職價，當初都係貪無壓力，宜家無癮

係
教得好唔續
唔好果D長留

佢係咪講tvb 套劇

其實套嘢講得幾中

豹叔返咩文職

我唔知啦
總之教得好同班學生夾到真係有心機上堂
大家互屌
D廢老老師仲用舊果套規舉有時真係對而家D學生無用

禾仔

兩粒了

笑左

第一球牛奶又同住烏彈彈波助攻

我子又然

對廢隊唔計

小心@wacott狙擊你

哂撚左牛奶球助攻

殺

報左警

希望大家冷靜啲唔好做傻事

報驚拉晒d反華黨

寄左信去問官方，佢地話冇wacott呢個人

岩岩又收到信話有 準備調查

食個下午茶先

關我撚事

我老細呢排轉死性，係咁讚我跟幾個新project好好

JG中野真係好正
不過個非毒frd阻鳩住晒睇得好唔爽

又去日本

中野好多2手平野買
我去完之後去左樓下食雪糕

講緊早兩星期喎

佢連有d一手都好撚平

嚇撚死以為我中左乜鳩 呢d自己去啦話明毒撚地方

假可以唔批咩

日本野食先最正

叫左佢自己plan成個月都懶懶閑咁

可以

同朋友去係咁架啦

尋日場波失個二球咁膠

飛起佢自己去啦

想知牛奶踢成點

佢俾佐好多直線同人禁區頂one two
禾仔射好d或者傳俾基佬應該都入幾球，禾自己射晒

講到禾仔咁
禾仔射中柱呢啲都唔算射得太差

系，想追殺禾仔

收爹啦

華仔殺無赦

🤣笑死

下場聯賽杯入3粒

幾場加埋？

反夠未

FIFA曼聯
我屌你老母呀
好心皇巴曼就SET個六星俾佢地打撚飽佢啦

ARX-7

唔知應該點教隻狗行樓梯

個朝已經分開行, 不過佢行左幾個鐘就話行完無野做

有餐食串燒飽到嘔先3000yen

親自示範

用你學既方法 反正大家都係犬

你親身示範

炮叔貼多D隻貓

想睇下比子二隻貓

yes 收收埋埋

好似肥左

呢排俾多佐零食佢食，d 味好香，越黎越為食
食到出手攬住食，啱餵完佢

訓覺比佢周圍走定點

入返籠

唔會好嘈咩

忍唔住睇返op空島+water seven篇 最撚高質既時間

佢唔嘈，到朝早5點幾先會叫

係我就等到佢11點先有野食

係啊我臨訓會再俾d佢，但到5點佢就叫，有時食晒糧或者無水

空島當年比人百屌悶
其實去到監獄個陣每集都期待下一集
過左頂上就....

咁早起身

貓係咁架啦

未聽過夜貓咩

佢日頭先訓

貓一日成十幾個鐘

咁夜晚係龍做咩

屌 原來今日放假 返撚左學校

2年後未有場打到好似water seven咁盡 鳩下鳩下就過關咁

你都好近姐

Ok唔笑

布狗準備

Thx

條撚準備

open post

毒錯近況幸福嗎?每日忙碌嗎?

1001 = 孫承宗

忙牙
不過今個sem冇乜動力

2日考3個final

1001

孫承宗

推post only

樓上孫承宗

你先係